對人生已經充滿絕望

愈黎愈灰

其實有事真係自己既原因唔開心定環境影響下唔開心

成日都話香港係最唔開心既城市之一
之後舉出一大堆數據去證明香港地做人到底有幾痛苦

如果我知我係因為返工太辛苦或者買唔到樓唔開心
我都可以懶落環境度 等自己心理平衡啲

但有時會唔會係 其實就算依家比你係第二個國家生活
個人一樣都係會充滿著悲觀

個人已經灰心到其實有冇事發生都好 當一靜落黎就會諗「做人真係好辛苦」
到底呢個先係都市病 抑或係我係度生活左咁多年而累積既精神病？

真

same here ，可以做d咩好 係踢波既時候最開心 靜返個人就好sad

但當你踢唔到時....

人生嘅夢想就係無痛咁死

一個星期最開心既時候就係踢 果2,3場波

而家老左又有傷....

真 我最開心就係跑步

大家都明白果種痛苦 我 失戀失業

Same